一句講晒 揸車用高德地圖 定 Google map

正評 = 高德
負評 = Google map

睇路牌唔練一世唔識
btw googlemap
大陸app唔敢用

香港睇得路牌已經太遲 （好似係）

高德把聲好撚閪
雖然係清楚既, 不過操多兩三次咩都熟啦香港路
都係用GOOGLE夠

高德地圖

高德
Google map鳩指

有路面經驗既話google maps好用好多
有圖示分差路口靠左定右
仲有下個出口既路牌名
利申用開google

揸車來講 咁真係高德好用啲 雖然係大陸app
但準確度真係高 而且唔似google成日兜路

乜撚野高德地圖，高達我就識，高德未撚聽過

高德

有快相機提醒

趕時間用高德，佢即時會揾更快既路線
唔識路唔趕時間會用返 google

唔係一定唔識路先用導航，係睇佢到達時間

我用Waze

高德個女人好撚嘈

高德把閪聲 聽到都炆

Same

有得download林志玲聲
渣車都射得出

拒絕滲透 vs 拒絕炒車

係佢d用字閪
大陸生字

可以熄聲

熄聲等於廢左一半功能
Google Map 行公路, 唔出唔會煩你:
行駛3公里之後, 喺左邊出口駛出

高德:
小心左則有車輛匯入
700米處有測速拍照, 當前車速 60

呢樣嘢真係唔好盲反大陸，高德係香港嚟計一定好過google map，google成日都唔俾U turn就叫你U

我唔開聲揸的

有聲

高德好好多

有個乜撚簡潔播報 都係up咁多嘢？

利申平時唔開聲

高德個base..咪又係google..只係佢本地化的..而且大陸嘢一定有mon..緊你做乜，用佢咪送羊入虎口。

Waze

高德，不過用一排揸黎揸去都係得幾個地方就無再用

用开百度

港島區高德
九龍新界google map
肯撚定無錯

高德，清楚同會一早講點行

咁我寧願炒到total lost

係
簡佢老母

如果唔係導航
我根本連去都唔撚敢去
香港啲仆街路
睇得路牌嚟想cut線
隔離條仆街已經響鳩你頂住唔畀你過

高德靜音

X2

高德好用好多
不過真係講太鳩多野
個簡潔匯報都仲係好撚鳩煩

一定係高德，google好多唔識路

提測速先好

Google map
但身邊人用高德
我一早學睇Google map 指示 我老婆都係 所以冇乜難度

google map銅鑼灣去紅隧上橋會叫你行巴士線吹脹

你冇行開全條路都係巴士專用嘅就ok
如果唔係

習慣咗用Google

我係石器時代既，用紙本地圖

經過前方紅綠燈後靠右側車道行駛

自己睇龍門架去到嗰一區先算，睇地標估自己位置，兜下兜下就去到。
利申：高德google map 都試過，行錯路機會仲大。

我唔熟路會google map一次睇睇街景點行再開高德

我試下google 叫我渣上路軌

唔好話分用邊個，我可以同你講每次我用google map都想一拳打9爆部電話

雖然我唔駛睇地圖
不過習慣開住個waze至在嗶下其他人

香港我用Google maps，
喺大陸就用高德或百度。

其實高德係咪即係iphone 內置地圖

港島真係唔推薦google
如果唔想用高德 睇牌仲好過google
真係暫時高德優勝少少

有個fd 新手上路話高德好用d
Google 成日鳩指 兜路

google map 成鳩日叫人 U Turn

但明明又唔可以I Turn

又兜圈

dllm

Waze幾好

試過叫我係一部單車都U turn有難度既位叫我U turn

揾地址= google maps
導航=高德

英雄所見略同

啱呀
高德打英文地址唔識show 出黎
Google map 就會識show

一定係高德
Google map 成日老點

Why not Apple 原生maps?

高德好似準確度更高，係咪因為多1-2組衛星？

我以前個司機就係咁 去新地方要同佢講定等佢查

肓撐Google! 有改善空間，記得努力改善，我撐你！

高德地圖 持續為你導航

如果你有需要隱藏行蹤，一定不能用高德，有風險
雖然我覺得google map比以前差左
但好睇你需唔需要隱身

試過有fd開google map導航，明明右邊唔可以轉 佢叫我轉入去..

用過一次GOOGLE MAP 指9錯我逆線後就轉用高德,從此去邊都無問題,揸車都大膽左

最撚垃圾

其實高德準d 不過多數都用google map

九成時間用高德，有啲偏僻位置高德會搵唔到，反而google map會搵到。

利申：的士狗

高德係幾好，不過大陸野不了

男人老狗自己認路係常識
出外旅遊另計

google map成日叫人cut實線
不過都係堅持google map

高德好處係分叉位仔細好多，google map只係一條直線
唔識唔會上左橋/落左去

俾支那app定你位，真係...

去到影線大把仆街硬cut

港島區用咩都收得皮一入啲小路就收皮

google map好撚垃鳩
行錯機會好大

我個google 教我屯門出尖沙咀
要入西隧出入返紅隧再直到尖沙咀
世界級聰明仔

喺鄰國係。喺香港唔係。

把林志玲聲係假㗎
得開頭介嗰把聲係～

用開Google map，發覺唔準係因為部電話個gps渣！
之後啲fd話高德好…
玩咗一排…唔覺特別好，基本上一九樣，係多咗啲快相提示嗰啲…
但佢喺部機save一堆無謂folders，又唔知傳咩返去，之後冇再用。
依家用Waze，不斷改善緊，有快相事故提示，有路面限速提示，都幾好用。

換咗幾部電話，gps室內都收到衛星 (唔係AGPS)
行到高樓大廈中間都冇咁易走位。

林志玲wow

琴日試過 「巴士專線」
Google 會叫你行
高德就會避開

呢個就算撚數罷啦

又時睇到個路牌下一秒已經雙白

雖然知高德好用d 但我選擇google

高德真係幾唔錯

公道講 個人覺得好用係高德好用 但大陸app自己考慮

聽到googlemap講向東南行 向西北行就火滾
雖然計係支那野 高德真係好用好多

開始導航

高德有示意圖，望一望就ok

高算衝落海都用google

我都想用google, 奈何唔講高德指示清晰d, 7月果陣去西九d路google都未Update, 點用?

呢個post咁撚多支那仔

高德係清晰啲既
起馬唔會叫你亂調頭
不過好撚噚氣 聽首歌有一半時間都出聲

哈哈哈 咯哈 哈

要放個指南針係車頭

高德有繁體？

要download, 動感廣東話

界面都係繁體？

支那話

咁不了 咁柒

高德啲殘字街名睇到想嘔…

香港揸車都要用導航？

我會用舊電話裝高德

呢D其實要大家回報提佢update
利申:Google 撚

Google Map 係出發前睇

話無端端 U turn 嘅，應該係部電話收 GPS 唔準，restart 部機或者換部勁啲嘅機

有必要用中国軟件嘅話，就裝喺另一部後備機，另開一個 Google account 唔擺個人資料唔擺通訊錄入去唔用嚟影相唔用嚟上網或者只上中国網

痴閪線大陸APP都用

但高德無封路資料，呢排都係要用返google